有案底可以做消防員？

有無消防巴答下

做狗咪得

當然唔得

但係冇案底唔可以做警察

所以紀律部隊都唔得架啦 唔洗諗

如果案情唔嚴重同埋未成年果d都唔得？

有案底學咩人做紀律部隊

你咪apply咗先
消防員應該係俾得最鬆嗰個
不過你預一世都係Man

紀律部隊喎

慳返時間 咁多人簡點解要簡個有案底

做休班警

最後會check你自身criminal record

講得啱，所以要揀現時較少人報嘅部隊